每次見到女人戴住pandora,都會睇唔起佢身邊嘅男伴...

正一on9仔

偷偷留下正評
好彩女朋友唔鐘意

都唔撚知有咩靚

唔可以自己買架咩利申無女

自己買嘅女人更on9

啱

我覺得幾靚
但望到價錢又覺唔值

agger
利申 絲

啱呀！

男朋友成日話要買比我 死都話唔要

根本就Cheap嘢一條

寧願晒錢買Tiffany都好過買Pandora
利申：絲

雖然係cheap野係港女 但有時見佢新出d珠幾靚
利申無啊無人送啊

個利申想點

身邊啲fd話好靚 有一條就係到曬
戴住條辣殺出街都唔知有咩咁威 有啲款好似我細個去深水埗買嗰啲珠仔